(台測)幽冥怪談95-96

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.主角布萊克投宿在一家破舊旅館裡，由於他握有一把足以阻止邪魔妖力摧毀人心的鑰匙，陰狠的奪命客和一群妖魔鬼怪決心將他和房客全部殲滅……

2.走火入魔的祭司創辦了可倫教會，他預言審判日將近，一方面暗中派助理到美洲最南端的火地島挖出埋在地底四百年之久的吸血鬼天后替“主”殺掉“不潔”的罪人，渴望品嚐鮮美且強而有力的心臟與腥血的女吸血鬼們，可不必學男吸血鬼般大費周章地先得到對方的“心”，再得到對方的“身”。
絕頂滑頭的吸血鬼天后莉麗藏身於一處修道院的地下室修練，順便經營妓女院。尋歡客必須在牧師的帶領下，先行“入斂”之儀...

1 35AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野